打算去髮型屋電直啲鳩毛，有咩要注意？

放大鏡

微型手術刀

電完後幾日都唔好用水清洗

帶condom

電之前打多幾次飛機

等鳩毛生齊先

二人同行有六折呀，不如約埋一齊去電啦😆😅

因住扯旗

電直碌鳩得唔得

叫洗頭妹洗完順便按兩下

唔一定鳩毛，絲打電蝦毛都得架😆😄

雀仔按摩😅🍓